女朋友屋企件迷信廢老唔肯戴罩 而家全屋咳到仆街

唉 痴撚線

本身都已經係流感高峰期，加埋肺炎d廢佬真係。。。

接你女朋友去自己屋企/book酒店等佢住

等多陣，忍下，叫你女朋友喺屋企都戴口罩，過多一頭半個月就冇事，好快你女朋友可以自己一個住，因為啲廢老都死撚晒，或者隔離咗。

今日勁撚多唔帶口罩嘅廢老走入全港各大屋苑拜年大家睇路

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

睇你中細獎定係中頭獎...又或者why not both

你廢㗎？ 上連登屌兩句佢就帶罩咩

帶條女走啦！隔一隔離先啦！